女友話佢今晚有姊妹結婚請飲喎

啲人12月24日結婚係乜野心態?

方便，每年慶祝少次

你sure?

扑野party

到時叫佢sd相比你睇下
你就話睇下人地個排場等你參考下第日結婚要唔點
如果佢有任何藉口話無相
你就遲d搵個藉口飛左佢
呢段期間唔好同佢扑野，戴套都唔得
陣間佢過完性誕節就搵你做爸爸

帽

今日大把人結婚啦

帽事既

帽事嘅

大一新生妹「群交趴」！男認出女友跪趴照崩潰 7男戰6女疑外流

明唔明

佢話佢姊妹喺酒店擺酒, 人情又要多啲

幾時講嘅先？

前日

好出奇？
老豆老母當年就係聖誕結婚 話個個放假同慶祝小一個節日wor

去佢飲嗰間酒樓/酒店等佢啦
話等佢飲完之後繼續慶祝性誕節

佢叫我早訓, 唔使去接佢喎

聽日都有啦

一個月後佢就會主動同你求婚啦

咁唔好諗咁多, 早啲瞓, 要相信佢呀
帽事嘅

岩架啦，帽咩野既

出年9月你應該做爸爸架啦